其實許方輝係真on9定假膠 兩舊水月費睇cctvb

我睇83台唔好
睇撚比錢睇口交部直播

條友食女就叻

佢可能唔記得自己係收費電視

禿頭輝做得太耐cctvb，
過左有線冇幾耐，
唔記得而家個台係收月費新聞台。

條友包二奶搵件無胸已經係超勁

個樣夠正咪得

佢老婆正啲 件二奶撈味濃